富途牛牛更新後icon寫送股票

有無巴打知詳情？
因為update完入去搵
未見有咩消息

尊敬的客戶，剛因工作人員操作失誤問題誤發消息，請您忽略送股票的獎勵領取資訊，非常抱歉給您造成困擾，若有不便之處，敬請見諒。

有得拎股票呀 但係想知買碎股個價係咪要高過市價先買到

送咩股票

唔見有送咩

送咩唔緊要 比返隻手環我先

開戶送1股匯豐
另外第一次入錢入滿20k有1股騰訊送

但個人覺得佢送八達通實際d

我係舊客
活動中心無得拎

雖然7月拎過京東

咁狗
舊客戶一粒黃豆都無

上次上牛牛幫女友囉手帶
個RECEPTION靚到DUM一聲, 幾想開佢波
呀, 唔係, 開佢戶先岩

有得睇無得食

上次網上開戶之後約見證 見證人又係靚女又後生 完全冇心機聽佢講嘢 扮認真聽 實際係視女女女佢

幾想問佢有無白帶 白色手帶

點解我開牛牛個見證人係仔

岩岩開左 個八達通點拎？ 30日大利是又點拎？

就係俾你班連登仔fake咗
自係一世免佣優惠去開戶口既
上到去個reception只係一個著灰tee既高瘦平

佢無啦啦叫我去總部拎手環

見佢話又送5仔同700

一股有冇得賣先...

如果提貨點計法

富途有靚女???我屌你我日日係樓上返工真心唔多覺，有時秦國勞工處班秦妹黎搞證件D 女仲正
呢排富仔不停引撚埋班連電梯都唔識用既支那盲毛落黎開戶